【民建聯大仆街】周浩鼎稱修訂仍有迫切性 「最好乜都喺法案委員會傾」

涉嫌在台灣殺害女友後，逃返香港的陳同佳今午被裁定四項洗黑錢罪罪成，入獄29個月。在判刑後，民建聯立法會議員周浩鼎見記者時表示，修訂《逃犯條例》仍有迫切性，希望盡快通過及移交，以彰顯公義，「乜都最好喺法案委員會傾」。他透露，曾和死者的家屬溝通，對方亦希望立法會儘快開展審議修訂。

周浩鼎表示，由於保安局估算陳同佳在10月將能獲釋，所以修例依然有迫切性，加上立法會在暑假將會休會，務必盡快開會；他在見記者的十分鐘內說了三次「有迫切性」。

對於昨日有近13萬人上街抗議修訂《逃犯條例》，周浩鼎稱尊重和聆聽市民意見是應當的，但認為應在法案委員會提出意見及討論，拖延開會只會對家屬不公道，「拖到彰顯唔到公義」。周浩鼎認為不應節外生枝，呼籲民主派不要再浪費時間，阻撓會議進行。

得閒就要搵返最重要的大仆街出嚟，民建聯當日做過啲乜大家一定記住

幫美國整個清算名單

咁快兩隻五毛

,

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

唔好推舊聞
不推文回覆

點解連農場沒講呢樣野